\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}

\pdfmapfile{pscyr.map}

\usepackage[titletoc]{appendix}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{cleveref}
\usepackage[tableposition=top]{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{float}
\usepackage{textcase} 
\usepackage{tocloft}
\usepackage{listings}
\usepackage{lastpage}
\usepackage[figure,table,section]{totalcount}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=3cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=2cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

\newcommand\myappendix[1]{

\refstepcounter{section}

\section*{Приложение~\thesection{}~#1}

\addcontentsline{toc}{section}{~\thesection{}~#1}}

% \renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}

% Для списков
% \renewcommand{\labelenumi}{-}
% \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumii})}
% \renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumii}.\arabic{enumiii})}

\setlength\parindent{1.27cm}

\makeatletter
\AddEnumerateCounter{\asbuk}{\russian@alph}{щ}
\makeatother

% Отступы для списков.
%\setenumerate[1]{label=\asbuk*), ref=\asbuk*, fullwidth, itemindent=\parindent, leftmargin=0\parindent, topsep=0pt}

\setenumerate[1]{label=-, fullwidth, itemindent=\parindent, leftmargin=0\parindent, topsep=0pt}

\setenumerate[2]{label=\arabic{enumii}), fullwidth, itemindent=1\parindent, leftmargin=1\parindent}

\setenumerate[3]{label=\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}), fullwidth, itemindent=1\parindent, leftmargin=1\parindent}

% Межстрочный интервал
\renewcommand{\baselinestretch}{1.25}

\sloppy

%Частота переносов
\hyphenpenalty=2000

%Висячие строки
\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000

% Нумерация страниц сверху
\pagestyle{myheadings}

%Точки в содержании
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}

\linespread{1.3}
\frenchspacing

\newlength{\normalparindent}
\AtBeginDocument{\setlength{\normalparindent}{\parindent}}

\titlespacing*{\chapter}
  {0pt}{0ex}{1\baselineskip}
\titlespacing*{\section}
  {0pt}{0ex}{1\baselineskip}
\titlespacing*{\subsection}
  {0pt}{2\baselineskip}{2\baselineskip}
  \titlespacing*{\subsubsection}
  {0pt}{2\baselineskip}{2\baselineskip}
% \titlespacing\section{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}
% \titlespacing\subsection{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}
% \titlespacing\subsubsection{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}

% 
\titleformat{\chapter}[block]
  {\bfseries\centering}
  {\hspace*{\normalparindent}\thechapter}
  {1ex}
  {}

\titleformat{\section}[block]
  {\bfseries\centering}
  {\hspace*{\normalparindent}\thesection}
  {1ex}
  {}

\titleformat{\subsection}[block]
  {\bfseries}
  {\hspace*{\normalparindent}\thesubsection}
  {1ex}
  {}
  
\titleformat{\subsubsection}[block]
  {\bfseries}
  {\hspace*{\normalparindent}\thesubsubsection}
  {1ex}
  {}
 

% 
%\allsectionsfont{\normalsize}

 
\DeclareCaptionLabelFormat{gostfigure}{Рисунок #2}
\DeclareCaptionLabelFormat{gosttable}{Рисунок #2}
\DeclareCaptionLabelSeparator{gost}{~---~}
\captionsetup{labelsep=gost}
\captionsetup[figure]{labelformat=gostfigure}
\captionsetup[table]{labelformat=gosttable}
\renewcommand{\thesubfigure}{\asbuk{subfigure}}

\newcommand{\crefrangeconjunction}{-}
\crefname{table}{см. рис.}{см. рис.}

%For counting
\counterwithin{figure}{section}
\counterwithin{table}{section}

\graphicspath{ {img/} }

\newcommand{\addimg}[4]{
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \includegraphics[scale=#2]{#1}
    \caption{#3}
    \label{fig:#4}
\end{figure}
}

\crefformat{figure}{см. рис. #1}
\crefformat{table}{см. рис. #1}

\lstset{ 
    basicstyle=\footnotesize,
    breaklines=true
}

%% Перевод данных об алгоритмах
%\renewcommand{\listalgorithmname}{Список алгоритмов}
%\floatname{algorithm}{Алгоритм}
%
%% Перевод команд псевдокода
%\algrenewcommand\algorithmicwhile{\textbf{До тех пока}}
%\algrenewcommand\algorithmicdo{\textbf{выполнять}}
%\algrenewcommand\algorithmicrepeat{\textbf{Повторять}}
%\algrenewcommand\algorithmicuntil{\textbf{Пока выполняется}}
%\algrenewcommand\algorithmicend{\textbf{Конец}}
%\algrenewcommand\algorithmicif{\textbf{Если}}
%\algrenewcommand\algorithmicelse{\textbf{Иначе}}
%\algrenewcommand\algorithmicthen{\textbf{тогда}}
%\algrenewcommand\algorithmicfor{\textbf{Цикл}}
%\algrenewcommand\algorithmicforall{\textbf{Выполнить для всех}}
%\algrenewcommand\algorithmicfunction{\textbf{Функция}}
%\algrenewcommand\algorithmicprocedure{\textbf{Процедура}}
%\algrenewcommand\algorithmicloop{\textbf{Зациклить}}
%\algrenewcommand\algorithmicrequire{\textbf{Условия:}}
%\algrenewcommand\algorithmicensure{\textbf{Обеспечивающие условия:}}
%\algrenewcommand\algorithmicreturn{\textbf{Возвратить}}
%\algrenewtext{EndWhile}{\textbf{Конец цикла}}
%\algrenewtext{EndLoop}{\textbf{Конец зацикливания}}
%\algrenewtext{EndFor}{\textbf{Конец цикла}}
%\algrenewtext{EndFunction}{\textbf{Конец функции}}
%\algrenewtext{EndProcedure}{\textbf{Конец процедуры}}
%\algrenewtext{EndIf}{\textbf{Конец условия}}
%\algrenewtext{EndFor}{\textbf{Конец цикла}}
%\algrenewtext{BeginAlgorithm}{\textbf{Начало алгоритма}}
%\algrenewtext{EndAlgorithm}{\textbf{Конец алгоритма}}
%\algrenewtext{BeginBlock}{\textbf{Начало блока. }}
%\algrenewtext{EndBlock}{\textbf{Конец блока}}
%\algrenewtext{ElsIf}{\textbf{Иначе если }}


\makeatletter
\renewenvironment{thebibliography}[1]
{\list{\@arabic\c@enumiv.}%
    {\settowidth\labelwidth{\@biblabel{#1}}%
    	\topsep=0pt
        \leftmargin=0pt
        \itemindent=1.5\parindent	% Костыль
        \itemsep=0pt
        \@openbib@code
        \usecounter{enumiv}%
        \let\p@enumiv\@empty
        \renewcommand\theenumiv{\@arabic\c@enumiv}}%
    \sloppy
    \clubpenalty4000
    \@clubpenalty \clubpenalty
    \widowpenalty4000%
    \sfcode`\.\@m}
{\def\@noitemerr
    {\@latex@warning{Empty `thebibliography' environment}}%
    \endlist}
\makeatother

\newcounter{mycite}
\newtoks\citetoks
\makeatletter
\DeclareRobustCommand\unscite[1]{%
	\@ifundefined{uns@cite#1}
	{\refstepcounter{mycite}\label{citelabel@#1}%
		\expandafter\xdef\csname uns@cite#1\endcsname{\arabic{mycite}}%
		\toks\z@=\expandafter{\the\citetoks}%
		\toks\tw@=\expandafter\expandafter\expandafter{%
			\csname uns@bibitem#1\endcsname}%
		\edef\@tempcite{\the\toks\z@\the\toks\tw@}%
		\global\citetoks=\expandafter{\@tempcite}%
	}{}[\@nameuse{uns@cite#1}]}
\newcommand{\orderedbibitem}[2]{%
	\@namedef{uns@bibitem#1}{\bibitem{#1}#2}}
\makeatother

\renewcommand{\cite}{\unscite}

\input{references_list}

\begin{document}
%
%%\input{content/title}
%
%\includepdf[pages=1-3]{resources/title.pdf}
%
\input{content/abstract}

\clearpage

\input{content/content}
    
\clearpage

\input{content/introduction}

\clearpage

\input{content/analysis}

\clearpage

\input{content/engineering}

%\clearpage
%
%\input{content/implementation}

%\clearpage
%
%\input{content/results_analysis}

%\clearpage
%
%\input{content/testing}

\clearpage

\input{content/conclusion}

\clearpage

\input{content/references}

%\clearpage
%
%\input{content/appendix}


\end{document}
